獅子女優/缺點

少條根成日激嬲人先知
超級大懵
其實好無自信
唔太識拒絕其他人

獅子女優圖呢

圖呢

都話少條根
搞到好似標題黨咁

圖呢.jpg

根本冇領導能力

拯救樓主

岩呀俾人老點就多

獅子女係咪好惡死？

依家追緊一個獅子座女仔
好易同人fd咁

好波呀Ching

硬頸 好硬頸
要面 好要面
固執 好固執

不能同意更多

獅子女其實唔惡死
可能有時會包拗頸同你打下嘴炮咁
都係挽下講笑嘻嘻哈哈
真係中意你會好嗲成隻小貓咁

岩呀就算自己錯左都要死唔認
一有自己諗法就會咩都聽唔入耳
有時幾好勝

同佢地講相反論點要婉轉咁講

睇獅子心情嘅
如果燥底會死jer住咬實唔放